踩單車個pat好痛

個3角位櫈, 夾到好痛, 呢個位點做熱身解決

玩多啲

坐慣咗就唔覺

用座墊

單車褲幫到你

saddle唔岩位，最厚個位係俾你屎忽舊骨坐